Тестовое задание для участия в стажировке JavaRush

Использованные технологии:
 - Spring
 - Spring MVC
 - Hibernate
 - MySQL
 - Twitter bootstrap (чуть-чуть)
 - Maven для сборки проекта
 Скрипт для заполнения базы тестовыми данными import.sql в корне проекта. Хороший, но не мой, мой был ужасен после автогенерации((
 Имя базы test, user: root, password:root
 
 Понимаю весь ужас решения, надеюсь прокачать знания на стажировке
